可唔可以禁止再叫"放人"?

5年前已經聽到好撚忟
好撚on9, 你叫放人班狗會放?
覺得有比到壓力叫? 班狗會CARE?
一係直接搶番手足番黎唔洗出聲, 鳩叫放人放人有春用咩
然後班狗收隊拉走手足, 仲真係以為自己乜撚野"擊退"差佬 (大家睇唔少post係用咁既字眼啦)
手足冇救到, 一隻狗都冇修過, 擊退? 擊乜撚野退呀屌

推阿

咁樣搶人，真系會比人入到條搶犯罪。
而且比人拉左證據不足既話，總會放番出黎嫁。唔好做傻事丫各位。唔好推呢種野。冷靜Ｄ。

係覺得極其on9所以有感而發
黑警求鳩其都亂拉人亂打人架啦

推

其實拉左2000幾個人，真系入罪先２００人到嫁咋，唔好做太超越既野，警察都想你做超越正常既野，佢地先有機會去做你入你地嫁。
最後其實系幫左班黑警嫁咋。

所以為左手足兄弟著想，為左整個運動著想，唔好再升級暴力啦。
好多未醒既人會比你地嚇怕嫁。

你3個月前黎?
到呢一刻都未醒? 咁呢D人都冇得救架啦理鳩佢地有用?
多人一齊做既自然責任分擔
上左警車仲可以繼續大叫放人放人, 真係諗唔到可以有咩更on9既事
大陸佬都識推翻警車, 香港人就淨係識完全零作用既鳩叫

:放人!放人!放人!
:唉屌佢講左個passcode出黎,依家冇得唔放啦

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

想講好耐
叫到好似曾經真係因為咁樣大叫而放人咁
呢班撚樣乜撚都做唔到，淨係識鳩叫
預左俾人話分化

啱啊！！

行動實際過係咁嗌放人，拉左一定唔會放！除非我地親手救返手足

係告唔到
但會比人虐待打一身

當然人數足夠，互打個陣可以
否則和理非活動鳩拉底下，救手足，風險過高
同意打飛機話擊退警察係on9
講真嗌放人都係on9

話口未完又一個post
打飛機打到
唔係真係以為自己擊退下麻?????
係上面order換人/轉地點/向前/向後/收隊, 班狗只係唔用腦既object照單全收叫佢做乜就做, 關閪你地個D咩言語擊退既事咩
屌完全同大陸個D譴責, 民建聯成功爭取有乜撚野分別? 自high, 冇做過野但貌似得到想要結果就領功勞
如果真係有救番手足/打傷是但一隻狗/佢地真係驚到不斷口退(一眾勇武義士打狗時既情況)就話, 乜都冇, 擊退?
我真係又忍唔住問, 你擊乜撚野退呀?
飛機唔係咁打掛

狗點會聽人話？
嗌得嚟都救咗人啦，行動最實際

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

如果係10幾廿年前, 警察尚有良知有規矩唔會拉番去打犯, 呢D打飛機放人都算
屌你而家手足比狗打直拉番去打橫出番黎, 什至係死撚埋永遠失蹤/被自殺
明唔明係幾撚嚴重, 唔係要佢地放人, 係要自己手足救手足?
講到呢到緊有人會話咁你唔衝出去救?

武器差距大只能以人多+迅速行動, 一個人做=送死, 如果大家都係有呢個心, 有呢個共識, 唔洗講乜, 你我他一個眼神, 大家有信心知大家會一齊幫手, 迅速救人+離去, 件事可以就係咁簡單

但香港人會揀咩呢?
就如果幾條街之隔有義士打生打死, time square班快樂抗爭仲係度摺紙鶴快樂抗爭, 彷彿身處平衡世界, 見到呢D on9痴撚線既野會唔嬲? 偏偏好撚多人鐘意做呢D冇意義什到減退士氣既事情

又話不分化各有各做架喇, 咁我冇野講啦

就係唔想付出代價有收穫先叫和理非

打波

食屎狗